旺角又汁左間百老匯，下間就係蘇寧

垃圾中資蘇寧
買電腦千其唔好幫襯蘇寧

汁你老母

個間正閪鋪，以前直接推啲iphone過先達炒，仆街。

執撚晒佢

聽聞係自己物業，依家放盤
蘇寧嘅下場會比佢衰一百倍

早就應該執, 係MK 買電器易過買可樂
要咁多舖嚟做咩

垃圾蘇寧

依家唔興, 好多野都上網買

入襯百記，就有種被人跟貼身啲感覺，想靜靜睇吓嘢都唔得。

遲啲我就公開凶寧網購黑暗一面

根本多得滯啦
由家樂數到去先達, 最高峰五間定六間百老匯
仲要有幾間都多過一層

留淨兩間都夠做啦

dyson 網店買仲平

呢類連鎖電器鋪根本唔駛咁多

講你就講啦 屌你老母

當年成條西菜行兩步一間百記，改名叫百老匯街都唔過份

佢地都有好處就係有實物比你摸
摸完睇啱就上網睇下邊間平

無計， 公司要求。